原來琴日紐約咁熱鬧 成班BLM闖市政廳

Blm搶嘢好似有牌咁做得好！

拜登

呢班係忠誠愛國 衝入國會個班就賣國

拜登做到野
黑人至上 (BLM)
白人含撚

廢登做得好

睇佢點收ANTIFA同BLM科

全部新聞唔播咪一切平靜囉

前排Portland果班係洗劫平民百姓財產

看片作文，我只服蓋清

人地開party又關你事

週一晚上8點半左右，「黑命貴」抗議者稱要紀念這位給非裔美國人和平爭取人權的先驅，從布碌崙巴克萊中心經布碌崙大橋前往曼哈頓。抗議人群在抵達市政廳附近時，遭到已經得知消息的市警包圍並驅逐。

根據視頻，當時現場秩序混亂，可以聽到有警察大聲要求示威者回到人行道上，接著是雙方發生肢體衝突，一些警員將數名示威者推倒在地，並實施逮捕；但示威者也進行了反擊。

警方表示，有十名警員在維持秩序中受傷，傷勢最嚴重的是一名警監（captain），其頭盔遭瓶子重擊。警察當場逮捕29人。

市警察局長謝伊（Dermot Shea）在接受NY1採訪時表示，「我說的是一個非常狹隘的群體，他們試圖破壞紐約人的生活方式，目的是傷害執法者，並把自己的生命置於危險之中。」他並說，警方以「同樣的方式」處理每起示威活動，「但有很多人……沒有和平抗議的意圖。」

謝伊說，示威者使用暴力、丟酒瓶、破壞財產、威脅要警察死亡以及燒毀這座城市，「我認為這是一種恥辱。」

州總檢察長詹樂霞發布聲明指責市警局暴力對待「和平抗議者」集會，她說：「對市警局提出訴訟不到一週內，我們看到警察做出相同的行為。正如我們在訴訟中所述，這是一個長期存在的模式，必須停止。」

篇文2020年架，old news is so exciting

Portland 都有架

左膠呢？ 又話同暴力割蓆嘅？

CNN MSNBC 會唔會話係本土恐怖主義？

集運倉

你搞錯咗啦BLM去搶先係回復正常生活

同xian gang 個d 一樣,黑狗/藍柒打人就睇唔撚到

實施逮捕
實施強姦
實施打劫
實施搶救
實際檢查
實施反抗
實施
實施

個班危地馬拉難民入左境未

"要相信美國民主制度"

熱愛社會 情操高尚